有冇人有買Beats新headphone?

好似幾正

想入，399 幾平

訂咗個碌柚黃

無ANC = 過時垃圾

買咗個當EarPods 粗用
見佢有w1晶片

有無人買咗beats flex？
係咪剩係iPhone先用得？

好平想買個俾長輩

推一推先 想買比屋企人
漏聲勁唔勁?

以呢個水位非常之唔錯，我都係用佢嚟配落Nokia 8度，用起上嚟同普通藍牙冇乜分別 反而配落iPhone冇AirPods咁正